歐聯首個越南裔人入波

Tokmac Chol Nguen

力架黎架喎

nguen唔係越南個阮姓拼音咩？

樓主係咪搞錯左係 Nguyen?

屌啦星 柒左唔好推

推

屌 樓豬傻鳩黎原來

肯亞出世，家人係南蘇丹難民
細個移民左去挪威
點樣越南裔呀？
定係樓主連nguyen都分唔到？

得啦得啦 爭個y 記錯好奇？

唔奇
不過無fact check出post就柒啲囉

我為越南人疑似歐聯入波高興得濟 諗住出左先算啫

ching有啲墨水 如數家珍都識

乜我臨時google好撚柒呀？
咁你連焦安溥個名都打錯咪仲柒？
定係打登打錯懶獨特呀

上場對巴塞都踢得幾好 仲搏左個十二碼兼搞到碧基紅牌

不過佢係黑人來

大家唔好再推 樓豬柒左

好7

入完波有冇不漏洞拉

唔好推喇，由佢沉

and is it not better to lift a finger to google it before you state anything as fact?
pathetic pos.

博哥好波

唔好推啦由佢沉

樓主柒左架啦大家唔好幫佢推啦

秒

樓上班賤種見到樓主柒左好似執到寶咁 講對亞洲球員認識 香港球迷之中絕對係無出其右

沖出嚟

博

為亞洲鼓掌

屈棗帶dee兒又on99
返去你既白禮頓同你果件乜撚查查69啦

回得幾好

睇返美職算啦 屈弟

佢不嬲都係咁
唔意外

屈Dee柒左唔好再推

勁 幫推

樓主越南人?

喺文明社會難民都可以有成就.

樓主連種族都燈到

支持樓主
記得當年紐卡素Robert Lee係第一個香港人踢英超

推呀

收到 唔好推

樓豬都爭條Y染色體

定係nguyen

CCTVB狗質素

Cheung Chi Doy

Robert Lee唔係第一個，以前利物浦有個Sammy Lee仲入選England 國家隊。

呢樣真

原來？？？

越南人入波goallllllllllllllll~~~~~~~

拉

下次fact check 啦